一八七二遊花園（跪求區）

好想聽返晒咁多集1872遊花園既重溫，好懷念佢地陪伴我之前咁多個既夜晚。有冇ching有重溫可以俾我dl返晒或者網上重溫？youtube果啲已經冇晒，得返幾集，903重溫我每個月都有俾錢join，但係又冇得聽返1872，我真係好想聽返，跪求

push

余迪偉 阿Bu 灘叔😭🙄🙄

打錯表情

好miss佢地

我搵左幾年都未搵到
以前youtube好多 唔知邊條撚屌report

希望佢死全家

好多感情問題佢地答得好到位 以前成日訓教帶住個耳機聽，聽聽下訓左，到第二朝部收音機仲著緊

有個app叫荔枝 入邊有幾十集可以聽

又好笑 又有內容 又有野袋到 好正

同求

聽哂 YouTube有個D都聽哂

屌 可以唔可以一人一信要求商台推返出黎

你join佢地會員好似可以聽返幾年前既節目

我有join丫 每個月俾緊錢 但係冇咗一八七二遊花園聽了

pish

有個youtube channel叫 我愛故事
入面有好多 自己揾

仆街903 比錢都冇得聽

多謝巴打 年頭已經聽晒

係啦 好狗

push 睇下有冇師兄有backup

我之前都有儲落但係部舊電腦到得閒攞返出黎先

ching. 人民希望丫

push到有人放link出黎為止

推推推

youtube想搵爆笑串燒都冇lu
好彩幾年前有download到

爆笑串燒facebook好似仲有

唉 之前youtube有好多集
我仲跟住個日期每日聽一集
突然間俾人刪晒

最鍾意聽頭一粒鐘佢地9up同開題

係啦 唔知邊鳩佢report啦 依家乜鳩都冇

之前youtube齊哂d鬼故 而家無哂

想聽番守龍都冇

I wanna 講說 speak talk tell sing and yell

咁多位ching 推到有為止

有冇人有摩星嶺4號？
當聽故仔都好過癮

摩星嶺youtube應該齊喎

之前好似俾人report

以前晚晚live聽住訓，勁掛住

我都係 live聽完一次 第二日又聽重溫

push 求link

I wanna 講說Speak talk tell

呀bu下巴位做得幾好

下把做得好好 依家做唔到啦 咁疊水 姚總

推

2010年合集

thanks
有無2011-2012

恩人丫 返屋企即dl

聽到個主題曲D回憶返晒嚟

感謝test123巴打既提供
2010年合集

求2011-13年既一八七二遊花園。繼續推

呢度有2013年 搜索打1872就有

求2012年

記得以前有個人剪過d爆笑串燒 甩轆串燒 好似叫daniel

感謝test123巴打既提供
2010年合集

2013年 搜索打1872就有

差2011-2012 求link 繼續推

多謝晒既巴打 不過2013年應該仲差100集

繼續push

好鬼難下載 呢個網盤 想買佢個會員 充值左香港支付寶又俾唔到錢 巴打會唔會有咩心得可以下載得快啲？

去淘寶買2日vip

thanks🙏🏽🙏🏽

感謝test123巴打無私既奉獻
2010年合集

2013年 搜索打1872就有

係維基睇完一八七二遊花園d資料, 見到一八七二遊花園係2009年4月30日開播, 而阿bu係2013年5月13日走。

再次感謝test123巴打提供既link, 暫時只有2010年6月-12月同埋2013年5月打後既集數。
即係2009年4月尾至2010年既6月, 2011年-2013年5月既一八七二遊花園仲需要等其他巴打無私既奉獻, 繼續推, 唔好俾佢停。

而我都有send email去商台睇下佢地可唔可以重新upload返一八七二遊花園上重溫到, 但暫時佢地回覆我903網既重溫係只係去到35個月之前, 我會繼續跟進。

2010年1月至6月既我都有
2011 同 2012我都有少部分
遲d會搵地方upload 希望有巴打剩低個d

感謝巴打

話說巴打你以前係咪係tvboxnow果到upload 啲電台節目架？我睇你俾果條link入邊果個host 覺得你個名好熟

D link係人地 我見仲未死 share出黎

哦 因為我以前都係專吼果個人upload果啲一八七二遊花園黎download, 一黎音質好啲 二黎佢啲link都幾方便下載

2009年4月到年尾既link我見都仲未死
但我無時間一個個down落黎搞
睇下有無巴打願意幫手 我可以教佢點down

我可以丫

有無telegram

留名

最新報告 我同test123巴打好努力不懈搵緊以前論壇貼果啲link出黎逐個回帖逐條link試dl唔dl到，但係都係發現2011-2012大部份都dl唔到 如其他巴打有link既分享一下

有冇2009同2010年頭果D

感謝test123巴打無私既奉獻
2009年打包

2010年合集

2013年 搜索打1872就有

2011仲有啲 等test123巴整合完會再upload上黎 再次感謝佢先。

但現有既集數唔係全部齊晒，如果其他巴打有完整集數希望你可以無私奉獻

另外諗緊 如果inbox灘叔或者迪偉叫佢地幫手同商台反映推返1872遊花園啲重溫有冇得諗🤔 唔知佢地肯唔肯幫呢

+1呀 Ching

ching 依家有幾百集 dl住黎聽先

十溝場洗唔洗？
我之前save同上網搵咗好多

十溝場 冇咩點聽開之前

感謝test123巴打無私既奉獻
2009年打包
mega.nz/#!rWABkDxL!Ro5xcwZ0jb7eEwNU0SjZALXM7crH2XJPZ-JNmX72IKs
2010年合集

2013年 搜索打1872就有

2011仲有啲 等test123巴整合完會再upload上黎 再次感謝佢先。

但現有既集數唔係全部齊晒，如果其他巴打有完整集數希望你可以無私奉獻

感謝test123巴打無私既奉獻
2009年打包
mega.nz/#!rWABkDxL!Ro5xcwZ0jb7eEwNU0SjZALXM7crH2XJPZ-JNmX72IKs
2010年合集

2013年 搜索打1872就有

2011仲有啲 test 巴暫時係外地 等佢返黎會整合下

但現有既集數唔係全部齊晒，如果其他巴打有完整集數希望你可以無私奉獻

齋呵唔鬧 之後迪偉爆seed係咁鬧
之後條女話：咁你講明齋呵架嫲
灘叔問：你又岩wo

真係好正呢個環節

2010年合集

點DL架

dl唔到？

要逐集dl

等test巴放link出黎 有得打包應該

好鍾意1872聽鬼故
迪奶反應好好笑

我都搵緊，好想聽返

lm

可唔可以搭單求埋架勢堂全集

有得dl啦 我地呢個post，雖然唔齊 但至少都有三份一

我都想要

我都有百零集1872 有咩方法可以upload?

搭單求卓韻芝節目 給我電話

給我聽電話果陣我都有聽過喎 不過好似係得兩三個月架咋。 upload可以用mega

好似有齊最後果兩年（呀Bu走前果啲）

但人在外地有無巴打Pm我可以成個File放出黎

巴打 介唔介意upload去我地個megadrive到 2012-2013 我地仲未齊

搵左好耐
各位巴打辛辛了

巴打方便留個telegram

中學晚晚聽

好呀

十溝場都好撚正

感謝test123巴打無私既奉獻
2009年打包
mega.nz/#!rWABkDxL!Ro5xcwZ0jb7eEwNU0SjZALXM7crH2XJPZ-JNmX72IKs
2010年打包
mega.nz/#!nfZgQaTA!1AZL7nrIKeJ_9vjG0o7muof85nZARjC1v5dCTu4drKk
2013年 搜索打1872就有

但現有既集數唔係全部齊晒，如果其他巴打有完整集數希望你可以無私奉獻

好耐mo push

Push

push 有無人有2011 同2012

感謝test123巴打無私既奉獻
2009年打包
mega.nz/#!rWABkDxL!Ro5xcwZ0jb7eEwNU0SjZALXM7crH2XJPZ-JNmX72IKs
2010年打包
mega.nz/#!nfZgQaTA!1AZL7nrIKeJ_9vjG0o7muof85nZARjC1v5dCTu4drKk
2013年 搜索打1872就有

發夢聽過903要推新人上位，所以要report網上舊節目既片迫人聽新野

我整左條link,入面有部份2011-2012既合集，唔算齊，現時有139集，但呢兩星期會整埋其餘既集數（共315集），同求其他2013既集數

我個frd整左條link,入面有部份2011-2012既合集，佢話唔齊架，但呢兩星期會整埋其餘既集數（共315），同求其他2013既集數

朋友會唔會up 埋其他果d?

2013 得上半年好聽，下半年阿bu 同灘叔走左無左chemistry
所以全盛時期係2010 下半年同2011

更新file,現有192集

Sorry
離一離題

想問你地會唔會有口水多過浪花 2011-2016既back up?

感謝巴打 push

再更新，宜家已有262集，大家如果都有2011-2013既集數都麻煩提供
好想搵齊晒咁多集，大家努力

我有呢堆2011年

Thx 巴打，我整合下，如果其他巴打有另外集數都跪求提供🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

其實我最想要02-09-2009 果集，全晚講鬼故

lm support

有冇新進展

新野有聽 但舊野都可以重溫返。

舊野好聽過晒新野

一至五聽緊早霸王、聖艾粒忌廉夜校
六、日 聽公子會、讀賣sunday、皇牌出場
間唔中聽光明頂、杏林茶
但宜家真係無好既phone in節目了......
Btw, viu果套杜汶澤既《走佬去臺灣》好睇，推介

啱啱聽緊09年11 月9 號嗰集，真心第一part plan 得幾好

我記得有一集係灘叔講佢個妹pinky，女守門員，之後pinky仲call in架，有無巴打絲打可以提供個一集？係邊一日黎架？小妹真係好想聽個集，跪求

係，我都搵緊哩集，果集應該係 2011-04-07...

我嗰陣聽live嘅 真係笑到
我記得之前youtube有人剪過出嚟
你可以試吓搵搵

比youtube封左了

我愛你啊！！！！！等待你的link

師兄，有無印象有pinky個日？

留名

已經重聽荔枝第二次了

師兄..........

我都想要啊
可以點聯絡你?

師兄，好多人等緊你啊.....我就黎聽完啦......

Pish

謝謝

感謝,想問多句師兄有無2011/07/04個集?

我係得咁多咋

之前再多啲但部ipod唔見左搞到無左好多

以前好鐘意返學前早小小起身單撈上巴士聽

thx 巴打

想問巴打有無GiantdanielZ's既1872遊花園 主持人爆笑串燒同愛唱歌 有無ching有可以俾我download

細個真係好鍾意聽

有無人可以話我知灘叔成日講個句（You then 龜）點解？

you damn right

DOWN左落來之後佢話個檔損壞SOSAD
有無解決方法？
利申:MAC機L

求森美移動

推一推，唔知巴打們有冇進展 好想聽返呢段

推下先
好想線上重溫 手機dl唔到

2013-4-26嗰集好好笑

是咪要突登搵呢集dl?

順住聽落去咁啱聽到

好想扮工個時用iphone聽 尋晚試過dl上面巴打個啲
Iphone開唔到asf file

用VLC

估唔到過左咁多年, 都仲有咁多巴絲打講緊1872 遊花園 真係好掛住佢地啊

正呀聽到了
多謝巴打

多得呢個post，我而家每日返工都聽
多謝晒各位巴絲

邊到有得聽啊, 我都想聽返啊

你睇返前幾頁啦

我都係返工keep住聽
但有時啲笑位要忍笑好辛苦

係 有時做做下野自己係到爆笑
啲同事都慣晒
Btw成日聽到迪偉唔小心講咗粗口

成日比呀bu灘叔扯開話題講其他野
迪奶忍唔住發火鬧佢地 有集直頭叫個聽眾聽日先打上黎啦 佢地兩個要唱歌要講無聊野

唔好意思呀你聽晚再打嚟啦佢兩隻野要唱歌傾唔到落去喇係咁啦

所以佢地三個齊人先最好聽🤣🤣🤣

邊日？

唔記得確實邊日
不過我最近聽緊2011年9月，我估應該7-9月

問緊打黎個男仔個時幾多歲 男仔答：17
呀bu:17歲那日不要臉...

跟住繼續細細聲唱落去

佢啲聲量拿捏得好好，岩岩好聽到又有少少滋擾

第一段就係 百聽不厭

大家仲記唔記得台北仔失戀加困𨋢嗰集, 嗰3條友一邊講一邊唱"一個人走在傍晚七點的台北city"🤣🤣🤣每次聽都覺得賤得黎好好笑

邊集？

Thanks!

我以為呢段已經比人ban左
原來仲有
之前無聊就成日開黎聽

聽緊呢段時期 久唔久抽水 一講台灣台北就爆樽

其實個名點嚟，我唔知係咪miss咗個由來嗰集

台北仔嗰朵點黎 就係呢自呢集架啦

有無巴絲打有2013年頭個d，即係啊BU仲係到個d啊，跪求！！

想問多一問 有無人有2011-04-07個集！跪求跪求！！！

我有齊
由2009-4-30至2014-6-20
仲有幾集一八七二六六六
話我知up去邊thx

Wa

嘩屌

做福人群

巴打試下mega?

可以試下mega drive

傳緊

非常感激
好想快啲聽返灘叔個妹打上去嗰集

l am waiting for you

抱歉我只有asf檔

thx

感謝 第一次有人齊晒

我唔知喎，響邊度有得睇??

搭單問
有冇人有2011~2016.05.16的口水
2005~2009 萬世巨星 架勢堂
2009~2011 叱吒叱叱吒
檔案呢？

好多謝你呀巴打！萬分感激！！

巴打，搞搞佢

Bro 個檔好似失效咗

個檔
失效咗

巴打可唔可以再upload 多次

可唔可以補檔呀 無言感激

同求巴打
出山吧師父

推到巴打出山

推埋一份先

好!

推到巴打身體健康

大力一推

勁推

推埋你

出山吧!

推到呢位巴打出山

pushhhh :(((

Bro Please！！！ 好想聽番呀Bu Last Day果日. 之前YouTube有但又比人封左無得聽番. 以前小學日日聽住黎訓 好想聽番！！！

開後燃機推

出山吧

每天一推

每日一跪

又跪又推

推到你出黎

求

返來咯

出黎啦樓主

返來咯返來咯

好想聽齊

2018-12-17 既光仔廁所位終於有人話阿bu 好似成日唔講嘢消失左咁

巴打你去咗邊呀

i am waiting for you and the files bro

等你啊!!!

原來咁快就十年

有幾多個巴打有打過上去

20110407

灘叔個妹打上去嗰集

巴打可唔可以幫手up多次上黎

pushhhh :(

PUSH

巴打條LINK死咗 可唔可以UP 多一次
有冇巴打DOWN 了可以再UP多次
THX

之前係喱度dwonload咗一啲，另外搵到D。確定有大部分集數嘅月份為2010年9月至2011年12月，稍後會上載至MGEA

卓韻芝節目 給我電話

我想聽返最後一集當年miss咗

絲打可唔可以up過條link？
近排想聽返1872開解下

推...想聽返開心下😢

我都係

巴打呢度有一堆，我都尋找緊尚餘集數，有人有就一齊整合埋

我當日其實就係為左同大家分享返1872遊花園先開連登account 。另外，商台今年60周年，話想將經典放出黎比大家免費重溫，唔知點解係無1872遊花園，大家如有興趣都可以問下商台，讓大家喺呢個時間，可以抽離下輕鬆下，香港人加油

謝謝巴打

有10集止止渴先

岩岩發現hktoolbar有20集重溫
全部都係經典集數嚟

DL 左
但係每集都係得一半😭

試下MEGA 同mediafire

upload them first
the bro may be disappeared

可否read入邊既file? Zip咗既話，download21個鐘先睇到啲file